蝻亞撞車黨 蹺腳瞓地兼開聲要錢

南亞漢疑化身撞車黨 蹺腳瞓地兼開聲要錢

暈完醒番玩電話？

又有撞車黨出沒？近日元朗有南亞漢疑佯裝被車撞倒，瞓在地上後竟朝司機嚷︰「Money Money」？

網民Lwn Roman和Lau Sai Wah在Facebook專頁「盡在元朗」分享事件，指周一（18日）早上約8時半，元朗壽富街與福康街交界，有南亞漢突然從行人路步出，躺在一輛正轉彎的私家車前。

從照片可見，該南亞漢閉着眼睛，高舉雙手呈大字形躺在馬路。另一張相片則見，他蹺着腳躺在車前，意識清醒地撳着電話。目擊者指︰「睇住佢自己瞓低，仲大聲講Money Money」。

不少網民怒斥：「無賴」、「碰瓷國際化」、「交戲交足全套啦，啲戲咁屎，點畀錢呀」，又嘆言：「依家少個車Cam都唔掂」。

同蝗一鳩樣

moneymoney

五年前已經喺元朗見過

無啦啦瞓喺馬路中心嗌救命，我問咩事佢係咁叫我come
我直接講話幫佢call白車，一拎電話後面就有個黑人衝出嚟扶起佢
佢起身行埋我到大叫you don’t understand what I mean之後走咗

更新
警方回覆指，當日早上接獲一名43歲的男子報案，到場後發現該名28歲非華裔男子身上有酒氣，由警方陪同下送往博愛醫院治理。警方初步調查後相信事件不涉及刑事成分，案件列「發現醉酒人士」處理。

大事化小 小事化無

致力讓駕駛者為蝻亞難民提供援助

sex sex sex!

有無搞錯？咁都得？

希望佢撞到中港車 車多兩野 死左唔使賠咁多

車上去
踩brake地板油再慢慢放brake
喺條躪癱身上burn tires

佢訓低咗我以為佢走咗 咪開車囉